成立流亡議會的時機到了！

講咗咁耐
班泛民都終於接受現實
冇得再喺共黨嘅制度下苟活
佢哋如果唔想被時代淘汰被香港人唾棄
係咪應該追返個勢
運用自己嘅專業知識同從政經驗(希望有)
成立流亡議會
甚至係政府
建立執政意識
為未來作準備呢
如果唔係我真係睇唔到佢哋嘅存在價值

push

勁癲
仲對飯民有希望

Btw 今日遞左信未？

流亡議會廢架wo
無實權
議黎把撚

所以要去海外架喇
如果連丟低香港啲野過去舒舒服服都唔肯
班撚屌唔好再喺度拖手咩齊上齊落咩手足
真係好撚難聽

yah 我講得唔夠清楚，抗爭派當然都會加入，唔通仲係嗰啲飯盒會柒頭皮咩

流亡議會 型就好型

無立法權無財力無勢 嘅所謂流亡議會 有咩用？

我承認係一個象徵意義大過實際用處，但綜觀歷史，呢個係第一步，建立實體政權嘅基礎

所以要自己爭取，令到人覺得你代表到香港喺佢地嘅利益

離開左議會，佢地根本係廢物

仲係要想否定港共合法性
個個都知無
而且大部份既錢係本地
你點Lobby翻晒D錢

agger

有道理 幫推

讉責 => 無撚用
軍事反擊=>邊鬼個會比你槍炮
我重點係,現在呢個政府把握左絕對既財富
如果唔能夠將果D轉移去所謂流亡議會
發完聲乜乜七七係無用

流亡議會係work , 但佢地成班肯放抵高薪厚職， 流亡海外？

唔係想打沉你只係想務實d

泛民比人收曬護照

未捐狗窿前我都咁提議，但依家佢地失去正當性，唔適宜叫佢玩呢尾野，係都係未捐狗窿既前議員+初選勝出者。況且，泛民亦唔會肯做，下屆有得選返你慌佢地唔選？

好啦你中意整就整啦…

.

推

要做一定要趁trump在位時試下
萬一china登上到台
9成做唔到

同意

佢地做到野香港人自然科金啦，唔係諗住留係香港開個Patreon打下19文賺錢就算掛？

唔科金比佢地又冇人知，又犯國安法，唔交稅就真係犯法，你當香港人蠢既咩

邊個搞臨時議會，邊個就係鬼

不如全部人發聲明會以私人理由離開香港
相信黎緊會勁精彩

同泛民講執政意識

唔講我以為西藏光復左

流亡左咁多年都重流亡緊
就即係搞唔撚掂喇
學人地既失敗做乜撚呀?

呢個post好危險下

當日搞初選
選民係投流亡議會咩?
你不如話當日初選係包埋選臨時大總統呀?

二戰既法國 係咪靠傾就傾到光復呀?
咪又係靠打杖